［陰毛論］林鄭點解徹回

第一次開post

會唔會真係因為太子有死人，所以先急急腳係冇放風既情況下徹回？

無普選唔好同我講贏
六大訴求 缺一不可

推到共渡中秋 同賀國難
日日都罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

所以想轉移大家視線

推

會唔會係因為更大鑊嘅事情出現，例如831太子站真係死咗人及新屋嶺懷疑少女被強姦，所以先至跪低呢？